Google搜尋乃木坂46 センター(Center)首個出現的成員為生駒里奈

當你在Google Search打上乃木坂46 センター(意思：Center)，首個出現的成員名字為生駒

果然乃木坂最受認受性的Center還是生駒里奈

第二個咩意思

😂

假膠

個重點係乃木坂46 センター 生駒到，大家唔好著眼係d唔關事既位到🙇🙇🙇

ブス

屌你咁都要貼出黎
係人都知你曲線啦

Busu

有冇人可以解釋下果個日文係咩意思

小妹上水留名一笑

柒到唔敢睇

啦嚕呵哆

又學到新野了 Thank!!!!!!!

呢排開始學50音要成日搵下野嚟學

以為解靚女

原來明推暗反

好明顯ブス係話緊其他Center唔關生駒事，咁都有得入佢數 👊👊👊

生駒正呀

可惜好多盲反

希望下單可以還生駒一個公道比返個central佢

千祈唔好，又有藉口比黑子攻擊 (雖然日日比人攻擊)

福神位已經ok

其實再擺佢上C位即係搧9佢
千祈唔好
依家握手28部全爆咪幾好

死落ug啦屌你老母

要你事與願遺真係唔好意思

大家都是反駒的

唔怪得你地成日話生駒少飯，個個駒飯都比你地屈人做反駒咁梗係少飯啦。

baobao佔領中環

低調

大佬係唔同d
鍵盤佔中

物資將會全面進場！

馬神係真飯，幫手推